//==============================================================================
//
// readmeファイル [readme.txt]
// Author : 小綱啓仁
//
// 最終更新日 : 2023/2/07
//==============================================================================

作品を見てくださりありがとうございます。

◆このディレクトリについて◆
ディレクトリ構成図は以下のようになっています。
.
┃
┣━ スクリーンショット
┣━ 開発環境
┣━ 実行ファイル
┣━ readme.txt
┗━ 履歴書やエントリーシート

◆スクリーンショット
ゲームのプレイ画面のスクリーンショットのまとめです。

◆開発環境
ゲームを制作した開発環境のフォルダです。

◆実行ファイル
この作品のリリースを行ったマスター版の実行ファイルです。

◇紹介動画
ゲームのプレイ動画です。
https://youtu.be/J46WcKCA0TQ

◇readme.txt
このファイルです。バラージュファイルの構成と内容といった、
最初に知っていただきたい情報を記載しております。
